睇完P風暴...劇情真係痴撚線

未睇過風暴系列, 見係古天樂入場支持一下, 套戲一開始去到中間都叫正常, 劇情雖然唔係好合理但都叫入得下眼...去到收尾個到無啦啦變左TVB 劇情, 係咪痴撚線? 仲要中間又夾硬加入中國特色, 個人極度懷疑呢套野係咪政府專登科水比人拍出黎,配合依家中港合作移交逃犯迫住趕開工而夾硬啦啦聲拍出黎咁...個收尾好似變左睇第二套戲咁。 呢期想睇戲...個人推薦睇炸雞特攻隊....應該係呢期最好睇的戲...

前一個鐘睇完
係有好多反駁位 但整體都緊湊
直升機情節比較多餘 鄭嘉穎忽然變左謝天華TVB劇情

林峯幾好戲 古天樂都好入戲 亮點係張繼聰幾搞笑 愈睇愈型
監獄入面一邊黑社會 一邊紀律部隊 個對比都幾過癮

直升機個段完全將之前D 劇情收晒皮....浪費左個題材又係

正常人都唔會比港產片再呃一蚊
根本就垃圾黎，不過香港重有好多弱智啱睇
好似個套無雙戇尻到震，竟然大把傻仔睇完話正

上面引用都廢撚事
睇港產片=弱智 唔知佢睇開咩咁清高

就算港產片劇情再垃圾
只要佢用返香港本土演員 全部係香港拍都值得支持
電影某程度可以反映香港文化
就係因為港產片愈出愈少 所以每個場景係街頭拍我都覺得好有感覺 呢個先係香港

咁似D仆街老母同個乖仔講，你阿哥吸毒，賭錢，借大耳窿爭落周身債，始終都係你阿哥，同一條腸生既，點你都要幫佢，乖，撐阿哥咩左條數佢，你唔幫阿哥就正仆街仔黎

垃圾比喻

黃百鳴先醒
拋下錢拍套有明星有動作劇情滿足大眾口味
加幾個大陸人政治正確
(其實上集做得好d 都有大陸人貪污)
幕後幕前搵返香港人做，香港景拍
然後又做到香港大陸雙收
賺得到錢又拍返套小品爭下獎
到拍爛咗又可以轉第二樣題材再出發

大陸今日票房第一
多過沙贊

一套緊湊既爆谷片 但引導逃犯真心
下個禮拜會有淪落人 大家可以入場支持

林尾嗰場槍戰戲，林峯同古天樂打，掟左古天樂埋電腦枱
屌你老母，搽黑個替身塊面先啦！
古天樂係黑人黎嫁，個替身膚色白過張繼聰囉

死淨把口唔緊要
事實拍埋D垃圾，拎返大陸呃班傻西都重得，香港得返班廢中廢老會睇港燦片
玩本土口味重死，大陸西都唔睇拍個班傻尻聽乞食，唯有開口埋口本土情懷，自己人大撚曬，垃圾都要人撐

大陸人話套戲好有港味，演員有「顏值」，節奏明快，好過年頭套廉政風暴，扮高深，故弄玄虛.

其實成個風暴系列 都係拍到咁撚樣
Z S L P
呢四套個故事真係唔差
不過硬係要加入大戰 槍戰場面去做ending
而且細節位缺乏雕琢
有D位真係講唔通

炸雞特攻隊我都睇左
個人感想
P風暴好睇過炸雞

兩日接近兩億

賺得好勁

睇過L風暴, 之後決定唔會再睇風暴系列, 劇情完全唔make sense

風暴系列d劇情全部都係唔太make sense
利申：Netflix睇哂兩套

到底有幾多人用換票証睇呢
上年L風暴喺朗豪坊見識過條隊排到出許留山

港產片幾十年黎都重係有理冇理一堆爆炸，搵部前7炸到飛起360慢鏡跌返落地，夾硬搵個劇情要飛部直升機出黎，D編劇自言自語，自話自說咁係度扭橋，D夾硬黎既橋段自己以為好撚型，其實係豬頭炳，近年梗要搵個講支語既型他北佬無哩頭彈出黎幫下個主角

拍黎拍去都警匪片唔緊要，問題係都唔合理
淨係識懶係公正 正義咁，最後幾個睇到悶既型男著哂老西出動，再拎住支槍做下追逐場面

免費都唔睇，浪費時間

第一輯臨尾ICAC槍戰

之後冇再支持過

小心比人屌你唔撐本土

ICAC要同人駁火本身就已經唔make sense

但一路以嚟唔睇呢d都仲有其他選擇
不過觀眾層面好廣
社會題材貼地又話消費本土
賀歲笑片又粗製濫做
大製作風林火山 風再起時 明日戰記又等幾咗幾年都未出

成班幕後中間食穀種咩
P風暴睇預告都知唔會係劇力萬鈞
係純粹娛樂性質
又可以養到幕前幕後

冇呢啲賺錢戲
古天樂又點可以賺片酬投資返自己嘢

普通啦 當科幻動作片睇 還可以
真實的大灣區香港市反貪局就不會咁博啦 入監獄cls 打份工者 只要全面配合黨同領導指揮捉政敵同異見人士就成功了

一念無明 幸運是我 呢啲又唔見你講 一味剩係識踩港產片

食開爛屎比舊實既你就如獲至寶
你想我講乜？好特別呀呢兩套？
比錢我就一定唔睇，坐因航睇左，睇完唔覺得有乜需要我拎黎講。
我可以講得出一蚊都唔會再比港燦片呃，唔係我生出黎同佢有十怨九仇，係呢十年中過太多D垃圾既伏，哀莫大於心死

tvb兩集拍哂嘅劇情

大陸好似大收
捧得起林峰同張繼聰接下班就好
有d 似下對古仔同張家輝

你on9睇埋啲垃圾冇計

你咪繼續撐囉
撐住個飯蓋同港燦片呀
記住睇多D
公認10部港產片，9部半垃圾，都重要黎個口舌之爭
係掂就唔洗乞食，唔洗返大陸幫班北佬奶春袋，唔洗日夜屌票，唔洗消費本土，唔洗對住班精明消費者，一哭二鬥三尻屌啦

公認？

係

唔拍爛片點賺到錢拍好電影

死過隔離個屌票post睇下，返黎再撐過啦

真心覺得D本土傻尻，又喊又屌又碌地咁死撐香港電影，重核突過波台班毒撚死撐本土波
起碼人地未至於唔知醜到，夠膽屌人比錢睇英超都唔入場睇本地波

連登仔真係冇撚得救

好唔好意思 一句就話唔睇港產片？

黎啦黎啦黎啦
幫你屌埋落去
點止連登無得救呀？直頭隔離個屌票post咁講，唔撐唔睇港產片，香港已死添呀！
一地兩檢，送中條例，同黎緊23條，都係呢班賣港賊一手做成呀
唔睇港產片呀拿，笑港燦片垃圾呀拿，好快知死..條路自己揀，仆街唔好喊

黃百鳴，知咩事啦

有咩好唔好意思？我消費者比唔比錢睇洗唔洗同你交代？一係好似國歌法咁立條港產片法，唔尊重港產片要拉既，我咪科水入場企係度睇到尾，重學支那好聲音D媒咁喊埋都重得

套戲直頭暗示宣傳引渡條例
劇情又垃圾
都可以話係港產片就要支持
ching你係咪山下智久障

你不如睇清楚人地post 啲人負皮佢係冇話睇鬼佬片而唔睇港產片 你有閱讀障礙定咩
你負皮好多啦 唔好再柒落去啦

黃百嗚土生土長自己人都唔撐，連登仔無救啦我地一定係腥香港人啦

戲呢家野好唔好睇好客觀
你用吸毒爛賭黎做比喻
on9

又spin到條屎橋出黎死撐喎
巴打港產片編劇黎架？自話自說過到自己，就以為扭到條橋過到觀眾？
唔怪得仆曬街啦

柒咗就潛啦

上面講「上面引用都廢撚事」嗰條傻鳩
咁撚on9嘅comment都可以咁多正評，係咪連登而死
劇情再垃圾都要支持咁你慢慢鑑賞垃圾啦
反正你食屎都同食山珍海錯一樣咁享受
香港再多幾個呢啲絲毫獨立思想都冇嘅弱智，就真係冇撚得救

風暴
R風暴
Z風暴
P風暴

屌你都唔知古天樂做乜野 啲戲同戲名完全無關係

重點係講有親就幾仆街垃圾都老馮要幫要撐，個個放左個focus落黃賭毒黎Spin

其實我覺得佢屌得無錯 係佢講得唔好
唔係話唔撐自己人
但你睇下王晶拍埋個啲垃圾
都仲有一大班豬沖住入去睇
令到成個行業質素下降
「拍成點都好 一講本土就有一大班人撐」
就搞到好似港產片就好垃圾
其實只係一啲導演拍一啲垃圾去餵「大眾」
而有質素嘅港產片因爲唔合大眾就收皮

柒左呀？係呀？quote黎睇下啦
睇得港燦片多原來真係會覺得你話係就係，咪撚駁
你可以死淨把口繼續撐咖不嬲連登肯賴死spin最後覆個個當贏
咁心急叫我潛？

人地一套一念無明，大你一千部垃圾呀
鬥地主出火箭咁

林峯同鄭嘉穎喺直升機打果個位
無論角色定畫面都好tvb

唔係話唔支持
當外國要劇情有劇情 要特技有特技既時候

你同我講套港產片不過不失就應該要支持?
支持都唔係問題 只係我唔想睇劇好似賭錢咁
10套港產 有6套係連個故意都未講到出黎 3套不過不失 1套叫做好睇
姐係我每次買飛前都係得40%機率叫睇到個故事 仲要唔一定我想睇既

高質嘅港產片當然會支持
但呢套

俾一次機會g殺 OK?

港產片仲有滅盡龍

TVB同港燦片三大共通弊病：
1屎橋有頭無尾，埋唔到尾夾硬黎收，傻尻編劇呃到自己呃唔到人，睇到勁尷尬
2拍既井底草根out撚曬，夾硬拍埋D 懶high tech，懶上流，懶型既野，出黎其實就柒到out到豬頭炳咁，都係睇到勁尷尬
3編劇屎忽撞棍扭到條好橋，或者抄左條好橋，但係導演低手拍到一pat屎咁好似無雙本來好地地，係都要去金三角開無雙變rambo打百幾人，我屌你做乜尻呀導演？個劇名其實係咪講緊呢度呀？

利申，無雙上網睇，廣東話版，一蚊都無比

因為係港產片所以要支持？不敢荀同
盛勢不再，唔睇同話爛片都係市場反映客觀現實既一部分

好，等因航有得睇，我即刻睇

我淨係覺得林峯做反派幾撚型

最後有無係天台BBQ?

咁你又唔好咁撚惡
要說服人就態度好少少
講唔聽咪算 咁易講得聽
就唔會咁多人睇周星馳做導演嘅戲啦

Rambo果part係郭富城誇大9up出嚟

文化研究層面嚟講

港產片無晒 所有香港文化被取代

咁就再無香港人 得返支那人

唔係想支持港產片

只係唔想做支那人

周星馳個D都唔再係港產片啦，講黎講去我都係講一樣野，唔好拎本土，港產片黎大尻我
拍埋D垃圾想人科水一係就跪係度乞，一句無錢開飯我一百幾十比你有幾閒，唔好港產就老馮有親要幫咁樣
周星馳拍返港產，王家衛再有戲上，我咪比錢睇囉

無所謂，最緊要係希望你睇完會覺得港產片係會有佳作

最後開估有幕變返佢=周潤發打全場重執埋條替身女喎

你話你係李力持本人我都信

你有睇過呢個系列既是但一集
你就知根本就亂鳩黎 免費睇都哂時間知隻
屌 Z風暴套野完全唔講Logic
太多求其拍
最撚過份係 周瑜民中槍跌咗落海 轉個頭上番黎 冇串冇爛 濕都冇濕過
唔怪得知香港電影會沒落

唔畀人拍港產片
即係好似唔準日本人食壽司
唔畀巴西人踢足球咁霸道

唔鐘意咪唔好睇囉
各有各做
唔好睇市場自己會淘汰
唔洗一沉百踩
買股票都有輸贏
睇戲都有中伏同執到寶啦

西片拍得好過港產
因為賣得出海外
一定係精挑細選過

但你要數荷李活垃圾片
其實外地都拍唔少

樓主收皮啦 港產片都踩

明你恨鐵不成鋼
不過你睇下周星馳就算唔係港產片都仲咁多人科水比佢 就知香港人對戲嘅口味係點啦
與其打救一班難民 不如用呢啲時間自我增值啦

明眼人一睇就知所有風暴都路唔拍比香港人睇
仲有夠膽死話呢套係港產片

呢種小罵大幫忙口吻，係yahoo電影D打手post由細睇到大中過唔少伏

個時L風暴見個cast咁豪華即刻沖左去睇，點知個劇情真係唔撚掂，話謝天華著草就真係成套劇無撚再見過佢，所以呢個P風暴我真係支持唔落

利申：鐘意港產片

唔係話大鳩你，唔係話老馮叫你垃圾都照睇，但有返啲唔垃圾，有心拍嘅港產片咪入場支持下囉，講撚到全撚部港產片都有毒，睇一下就會死咁撚樣

利申：唔撚睇垃圾港產片同埋合拍片，但有口碑嘅會入場支持

我都唔明點解一定要咁極端
有人鍾意入戲院睇小品唔鍾意套套爆炸
有人鍾意入戲院唔用腦睇下明星爽下兩粒鐘
有人鍾意欣賞港產拍到都市感又有feel
又有人鍾意今日睇英雄西片聽日睇港產片
其實有興趣可以得閒睇下影評
再睇下預告係唔係自己杯茶
了解下自己對咩類型戲有興趣咪仲好
本土片亦唔係一定要逼人睇
比P風暴更暴走更垃圾嘅戲大撚把
只係有時自己覺得好睇嘅戲冇人識冇人留意就有啲灰
當年香港製造得十幾萬票房
而家上哂神枱
仲要上年有外國主動出幾十萬做修復
今日唔受歡迎嘅戲
可能廿年後變神作

又好似係

一定唔會係風暴系列

我樓上都講左，唔係生出黎就同港產片有十怨九仇，但伏中完一次又一次，真係唔會再上當，班呃飯食既撚做爛個場，有心拍既應該屌佢地班仆街，唔係屌我地班比人呃左無數次既觀眾

港產片免費既我照睇，比錢就免啦，一百幾十唔係錢，但係做傻尻比班呃飯食既當水魚，就一蚊我都唔gur

而家viu播緊點五步都唔錯
下星期有樹大招風

林峯竟然做奸角做得幾癲

點五步我覺得吹大咗，樹大就的確好睇

呢期最好睇即係邊期

唔係嘅
但風暴系列一向覺得伏

咪同你講有啲口碑先睇囉，或者睇下之前果啲有口碑嘅港產片再諗下值唔值俾錢入場撐，唔撚係一碌鳩打曬一船人

算把啦 無謂勉強
港產朵臭咗係事實
而家都要慢慢追返

當年我入場睇第一集風暴中環巷戰個套
我睇完真係諗拍個班白痴定比錢睇個班白痴
但係去到第三集都重入場睇既，就一定係白痴

個朵真係臭到機會都唔想比
樓上位巴打個邏輯，真係好似D人講中国人都有好人，唔好逢中必反，要了解国情，認識祖国發展同成就

笑死 謝天華果度真係

見到黃百嗚個名就知劇情垃圾啦
我淨係為左睇tammy 條支那妹咋

咩野係亮點？

劉華果套係另一套嚟

講呢啲，睇過羅守耀既滅門未呀

真係睇黎叫親風暴都係垃圾黎

屌你老母，支那人直接損害你利益喎，咁香港人可以嘅話咪撐下好嘅港產片，港產片個朵臭係事實，但近年都多返唔少有heart嘅，唔差嘅港產片亦係事實喎

但呢啲仆街擺出嚟個款就係港產片做返幾好都唔撚撐你咁撚樣，咁先激嬲我

香港文化唔一定得電影文化
全球化下一定有culture inflow and outflow
電影係商業產品
經得起考驗既先會被市場接納
香港電影既出路係要做到唔只香港市場有共鳴，叫好
好似激戰咁
唔係既話只會好似香港電視業咁

又放錯Focus十個支那人九個仆街，十套港片九套垃圾，我一竹竿打撚曬一船人大條道理
唔好同我講咩，香港電影都有唔少人有心做，即係唔好同我講越黎越多支那人覺醒
既然個朵臭已經過屎，重要我曬時間黎研究十條支那人入面，邊一條好人？洗唔洗我逐個請佢地食餐飯，比個機會佢地表述下？

做返幾好？有幾好呀？傻尻？又一念無明呀？

樓主係咪唔知道風暴系列係黃百鳴拍

師兄有道理

總之香港電影又好乜都好

爭氣自強啦

我屌終於有人講
風暴系列呢套垃圾真係支持唔落
上年套l 風暴 成套戲個半鐘頭至少有六七次追逐場面
但幾乎無一次係捉到人
我係睇人玩捉點解唔撚睇running man
到後面古天樂無啦啦跑上船又無啦啦裝個錄音器
啊你班撚樣又好似食左誠實豆沙包咁講撚哂自己的陰謀都算喇
到後面槍戰 阿張智霖係槍戰入面跑黎跑去以為佢要搞咩大獲野
點撚知就係走去蚊支步槍出黎掃下人咁就贏撚左
成套戲真係on99
唔係話唔應該支持港產片
但係如果支持港產片就係要入場睇垃圾咁真係不了

傻閪成段野就吹水 仲好意思話人弱智 收皮啦廢柴

嘩！發曬爛渣係度尻屌喎
除左呃飯食班仆街，諗唔到有咩人見到港產片比人屌會咬牙切齒，老羞成怒

CSD職員可以帶手機入監房

睇你講D劇情，反而覺得幾好笑
究竟係巴打遣詞用字過於風趣幽默，定係D垃圾港燦片真係咁可笑？

套戲真係痴撚線架
到後面班撚樣知道黃左要着草
一出到去就有成堆警察圍鳩住佢地
咁班撚樣入面有條女係咁搵個手袋諗住佢搵d 咩自保走佬啦
啊屌佢老母佢係個百寶袋搵撚左支mp5 出黎原來條女日日都孭撚住支mp5 行街
仲要弱撚智到見到警察唔係諗住走佬而係諗住同佢地駁火
好啦到最後諗住終於睇撚完啦
點撚知佢寧願交代下班撚樣要坐幾多碌都唔同我講鄭嘉穎同謝天華死撚左未
大佬啊你個故事假架班撚樣坐幾多碌關我撚事咩
姐係咁 我覺得好既港產片係應該支持
但好似風暴系列呢種垃圾就唔好靠港產片個光環逼人入去睇啦

對上個套風暴其實已經開始講埋祖國有幾反貪同打貪 已經知出出地事
雖然今次有埋林峰對古天樂 但期望都唔大得去邊
一黎好似都係啲合拍片 二黎依家香港愈大製作愈眼高手低

百寶袋睇字都笑到癲

係咪話唔睇港產片會型啲

近幾年咁多好睇嘅你唔講

定係你淨係識睇動作片同喜劇

任你哋點屌

大陸已經三億票房

黃百鳴繼續發發

佢頭三個風暴頭15分鐘個開頭佈局幾好
但唔知點解去到一半就膠劇化
明顯導演問題，而家變左佢既特色

傳內地版有幕係謝天華被人活埋咗
部分香港預告都有呢個鏡頭

最尾真係變笑片
大陸調查員出來開始已經唔知做乜9

但入場j古天樂林峯朱仔林家棟等等成班仔都值回票價

港產垃圾,呢4個字由頭到尾都係無錯
唔知有咩好屌

風暴系列垃撚圾
第一集cctvb有播 睇完係一套𠝹凳級別嘅電影

前日睇左 質素同預期差唔多 最後無可否認係有d on9 但我睇得都幾開心 下一集都一定會入場 尤其係古仔既戲

有森峯 無見一排好似型左 又做得幾好

林嘉棟 張繼聰 譚耀文，呢d配角好撚正

最近睇過正既港產片真係得無雙

樓上爆曬D垃圾爛橋，甩漏弱智野出黎，幾個睇完中伏既屌到咁你都重可以嘗試力挽狂瀾呢D咪職業道德囉

P.S. 林峯好耐無見型左好多配角好出係咪Script黎？幾個打手都有呢兩個point

班真心本土電影膠快D出黎陪班打手盲撐啦

咁夜仲mon實個post係到吠
邊個係打手 其實大家有眼睇既 算吧啦你

香港人都唔支持香港電影真係唔知講乜好
你咪理我愛你個啲就真係叫垃圾啦
香港電影岀名不嬲都係警匪片 成龍又好 無間道都好
難得仲有人肯拍 唔明點解要咁樣話佢地
如果你抱住睇marvel既心態入去當然會失望
但我覺得風暴個幾套真係未要踩到咁
利申 幾集都有睇 恭喜八婆個幾套港產都有睇
香港人都唔支持返自己嘢真係唔知邊個俾動力班人繼續拍

講咁耐就係講緊拍埋D垃圾片，然後一句香港人要支持香港電影，就老撚馮咁出黎屌票乞錢你重要黎呀？知唔知醜呀你，真係要屌你老母呀！